有冇潔癖撚一齊圍爐

洗到隻手就嚟爛
好想搬出去自己一個住但冇錢
而家一日用幾包紙巾
如果浪費係罪，我應該罪孽深重
但控制唔到自己

硬係覺得人地好污jo
好撚驚人地掂自己啲嘢 但其實自己獨處嗰陣又唔係特別乾淨

心入面會對所有嘢既乾淨程度分級
掂完低級啲既一定要洗手先會掂高級啲既
如果唔係會拎嗰兩件嘢去洗

返到屋企第一件事一定係濕張紙巾抹電話

你就污糟

心入面經常屌

每次出完門返到屋企一定會換衫沖涼再用酒精消毒手機

Same

利申 有睇醫生有食緊藥

我用火酒噴
手機殼用梘液洗

下 要睇醫生？！

完全接受唔到人地污糟 全家人俾我訓練晒點樣消毒

我媽覺得我唔正常 帶我去睇精神科 話我係強迫症

只要唔涉及第二個人，其實我都係幾污jo

有冇人連毛巾抹手都覺得污糟
硬係覺得仲殘酷上次抹完既污糟野
所以一定要用紙巾印乾隻手

我唔會影響到人，覺得潔癖係自己既事
但人地搞到我就會好炆

毛巾咁撚污糟咪玩啦

咁食完藥有冇乜改善

冇
換咗三四次藥比我都冇用

證明你冇病！！！病既係其他人，點解佢地咁撚污糟

我都覺得係咁
點解佢哋唔可以乾淨少少而要覺得我有病

3秒就覺得自己隻手污糟咗

仲有老豆老母係洗手盤刷牙漱口
已經訓練到自己洗手時掂唔到個洗手盤
一掂就要用皂液再洗過

特別係去廁所嗰陣
上左年紀既啊叔十個有7，8個都唔撚會洗手

屌 我都係
每次洗手嗰陣會洗埋個水龍頭扭嗰到先安樂

洗手洗到好撚痕
r到損晒
呢排又成日用酒精消毒隻手
已經痛到習慣晒

一返到屋企要即刻沖涼
未沖涼唔可以坐梳化
更加唔可以上床

呢樣真係唔關潔癖事
而家全香港人變晒舞林高手
玻璃門對望已經可以準備你踢我接

我會用手肘位開閂水龍頭
係屋企所有燈掣開門閂門都係咁做
保持手掌位係乾淨
因為唔想隻手掌污染到常用野
eg.電話,電腦,手掣,髮夾
手肘就眼不見為淨啦

Same

咁你手肘咪…
我會用紙巾隔住

我隻手成日損關唔關洗得多手事？

有冇搽嘢

咁女同事一定唔污糟

same
係出邊冇咩問題
但FD黎屋企 係唔比佢地掂張床 坐一定唔得
毛巾都係,如果比人掂左會即刻洗
主要係貼身衣物果D

呢啲就另計啦

文呢樓主

床係最後既底線

咁會用太多紙巾
本身已經用得好多
我會定時用消毒紙巾/火酒抹呢d位

我之前都係
但係其實其他人一掂就已經污染左
所以最後都係自己用紙巾隔住就算

冇呀，手指至手腕d皮膚顏色比較深，又甩皮。手指成日有傷口

我覺得潔癖好撚煩
我已經癖左幾年有多 諗住meet甩佢 但係都meet唔到
反而因為疫情問題 變到更加嚴重

係屋企 廁板蓋/洗手水嚨頭 會用廁紙包住黎開/關
掂完屋企任何一樣野都會洗手
坐廳同訓床 會分開兩條褲 （姐係坐廳條褲唔會坐上床 會換第2條褲先）
因為廳d凳好污糟 我兩老出完去唔換衫就咁坐落張凳到
我接受唔到唔到坐完又訓返上床

係街 掂過一樣就會即時用搓手液搓手（未有疫情前 都係咁）
盡量唔會掂d野 掂完無得搓手就唔會用自己電話
用腳開門
lift制就用廁紙禁

我都喺洗手洗到手背手腕位爛
買完啲嘢番到屋企都將全部嘢消毒一次

屋企人係污糟邋遢嗰種先慘
唔洗手掂落啱啱晾完啲衫度 gg又要洗多鑊
掉啲未洗嘅嘢上我張床 又要洗床單

每次屙完屎要沖返兩個鐘涼

有次返工唔小心急肚痛，屙完好唔舒服。

以前細個無潔癖，成日坐地下玩唔覺得有問題

越大個潔癖越嚴重，沖完涼之後會用消毒濕紙巾抹手機、電腦枱等，無抹過既野一律唔會掂，唔小心掂完要即刻洗手洗腳

一個住好好多，
分開邊度係乾淨，邊度係污糟，就冇咁嚴重，覺得咩都係污糟唔掂得

好多都一樣
廁板我用腳
水龍頭我會洗埋
廳到坐完會等沖完涼先上返床

但冇銀兩

原來有咁多潔癖ching
個心有啲安慰
i am not alone